[4424優良傳統]曼聯賄賂脫罪未遂 在牢裡過夜

曼聯隊長鬥毆+襲警被捕!賄賂脫罪未遂 在牢裡過夜

2020-08-22 00:32:28

折戟歐霸盃4強的曼聯結束賽季，球員開始進入休假階段。但曼聯隊長麥佳亞在假期惹上了官司，甚至在希臘被捕。

據《郵報》報導，曼聯隊長麥佳亞被拍到被希臘警方拘留，他在當地警局度過了一晚。據悉他毆打了一名警察，並試圖通過賄賂逃脫拘留處罰。

報導中稱，這位英格蘭國腳在希臘米克諾斯島渡假時同一群英國人發生後角，並對到場的警察進行了「非常粗暴且具攻擊性」的襲擊。警方稱，兩名警察在打鬥中面部受傷，他們稱這2位警察被摔倒在地，被拳打腳踢。

《郵報》援引當地媒體消息，稱麥佳亞連同另2人（據悉2人為球員，1人28歲，1人29歲）一起在牢房度過了一夜，3人已經被轉移到了臨近的錫羅斯島，據悉他們將在明天接受當地檢察官的指控，罪名為惡意襲擊、言語攻擊、賄賂未遂。

昨日麥佳亞被拍到在希臘的酒吧同拉舒福特、布蘭登-威廉斯一起喝酒，同行的還有他的兄弟喬-麥佳亞、《愛島》克里斯-曉士等人。

廢SIR：終於有認識我曼傳統既球員

魔性